千萬不要google image search 馬蠅幼蟲

但睇啲獸醫擠曬佢地出黎又好爽